我 R撚晒頭呢個 post點解會咁多討論

中學生買電話故事一則

呢個 post其實有咩討論既地方?
竟然去到咁多頁

暫時只係諗到
個post成班都係中小學雞 同樣面對緊老豆老母唔比錢買手機既煩惱

啲細蚊仔係咁架喇

Sorry 囉

連登多小朋友好正常